屌頭先睇花車巡遊直播聽到學貓叫

係咪我聽錯

推

fuck